
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Expérience professionnelle}

\runsubsection{Fraunhofer Institute IAIS}
\descript{| Partenaire doctorant}
\location{Sept. 2020 -| Bonn}
\begin{tightemize}
    \item Partenariat avec l'Université de Bonn
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{\href{http://www.datastadium.co.jp/en/}{DATA Stadium Inc.}}
\descript{| Emploi à temps partiel}
\location{Mars – Juin 2019| Akasaka, Tokyo}
\begin{tightemize}
    \item Analyse d'espace à l'aide de diagrammes de Voronoi et de cercles vides
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Weber State University} \descript{| Échange universitaire} 
\location{Oct. - Dec. 2019 | Utah}
\begin{tightemize}
\item Apprentissage automatique et inférence causale pour les matchs de NBA
\item Codage des données pour les recherches en gestion de la chaîne d'approvisionnement
    \end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Tinder}
\descript{| Stage}
\location{Mars - Juin 2019| Tokyo}
\begin{tightemize}
\item Étude de marché, analyse de l'industrie
\item Recherche et analyse de données
\item Planification, exécution et analyse de la stratégie marketing
\item Gestion des médias sociaux officiels de Tinder et travail administratif général
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Nomura Securities Co., Ltd.}
\descript{| Stage}
\location{Nov. - Dec. 2018| Otemachi, Tokyo}
\begin{tightemize}
\item Analyse économique à l'aide de l'analyse de réseaux sociaux
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Intel Corporation}
\descript{| Stage}
\location{Oct. – Nov. 2018| Yurakucho, Tokyo}
\begin{tightemize}
\item Réalisation d'une démonstration d'apprentissage profond avec OpenVINO et OpenCV
\item Participation à des réunions de vente et de marketing
\end{tightemize}
\sectionsep

\newpage

\runsubsection{NAVITIME JAPAN Co., Inc.}
\descript{| Stage}
\location{Sep. – Oct. 2018| Aoyama, Tokyo}
\begin{tightemize}
\item Analyse des données de trafic en tant que consultant en trafic à l'aide de Python
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Future Architect, Inc.}
\descript{| Stage}
\location{Août 2018| Osaki, Tokyo}
\begin{tightemize}
\item Manœuvrer un Roomba à l'aide du système d'exploitation Robot en Python et HoloLens
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{\href{https://www.skillupai.com/}{SkillUP AI Inc.}}
\descript{| Contrat d'externalisation}
\location{Mai 2018 – | Shibuya, Tokyo}
\begin{tightemize}
\item Dispenser un cours sur Python et les mathématiques pour l'apprentissage automatique
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Johnson Controls Industries}
\descript{| Stage}
\location{Mai - Août 2017 | Carquefou, France}
\begin{tightemize}
\item Développement d'une application Microsoft HoloLens
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Institut Mutualiste de Montsouris}
\descript{| Stage}
\location{Juillet 2016 | Service biomédical, Montsouris, Paris}
\begin{tightemize}
\item Gestion de la maintenance des dispositifs médicaux avec une équipe de neuf personnes
\item Développement d'une base de données de maintenance (Excel VBA)
\end{tightemize}
\sectionsep

\vspace{3mm}


